肺炎蔓延 港人漸覺醒

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

支那爆吧 武漢廢吧

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

武漢是全國最病

後果自負 支那漸爆煲